有無手足自侵侵落台之後成日便秘

屌你老母拜登

唔好同我talk shit